［轉載］有車既巴打入黎！！

轉自facebook
本人絕對唔支持，各位千萬不要咁做

請廣傳！！🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰
🔥🔥🔥🔥留意🔥🔥🔥🔥
麻煩各位幫手宣傳
12號清晨號召大量車輛增塞
各區主要幹道
目標為青馬大橋、龍翔道
歡迎遍地開花
⭐堵塞青馬目的癱瘓機場出入
⭐令香港國際地位形象受損
⭐引起國際關注
⭐堵塞龍翔道目的
⭐癱瘓新界葵涌來往九龍
❗時間大約清晨5點突襲警方
❗避免時間過早被清場
❗⭐不要分享到社交平台❗⭐
❗⭐私人群組轉發❗⭐
🍙堵塞道路司機自備乾糧及飲用水🍙

大方向
主要目標係癱瘓香港交通 經濟
阻止會議進行

呼籲大家有車岀車
一部車死火好過20個人
人可以好易被清走 車佢地冇得清
用車 用人身 封馬路
50人左右可以消耗一批有裝備既警員
車輛死火至少半小時都清唔走

要帶大聲公lead一小群其他人
千祈唔好單獨人小既情況同警察硬碰
唔係要打警察係要避警察 要消耗警力
被人驅散左 要再上翻去馬路人
儘量以遊擊消耗警方力量
要有共識

唔好係佢安排好既區域發聲
要係影響到香港經濟既地方發聲
最好係銀行街同港交所街道
主要佔領到 核心交通道路就已經有談判籌碼
爭取足夠大既國際目光注意支持

後勤支援既送糧食 水等物資
時刻留意 群組睇佔領情況 更新所需物資再作支援

1.車 單車(堵塞交通 建立領地 ）
2.貨物(堵塞交通 建立領地)
膠帆布 等等佔領視野體積大既貨品
3.大聲公 鼓/龍洲鼓 對講機
（引導其他未有共識既人群 提升士氣）
4.保護自己既裝備同武器
(唔係用於攻擊而係保護好自己）

大家仲有見到不足歡迎補充

撤銷引導條例
還我獨立司法香港🇭🇰
📡📡📡📡📡📡📡📡📡
求聯絡大車 之後幫手封路（破壞主要幹道）
然後組織行動人員破壞鐵馬 封住立法會、示威區作路障🚧
畫開界線作佔領區域
（儘量避免防暴警察接近示威者，有效降低支援速度）

準備汽油 警察一定拆唔到 消防支援唔到

分區分小隊，突擊唔同地區主要路線，
主力成員集中立會，其他地區成員分散警方注意，必要時暴力解決，快速做成該區警察注意後離開，首要安全

🤣🤣🤣🤣🤣

（文宣組）612icon

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人